[三哥又捧咩杯咁巴閉？] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

希望曼聯回程唔會空難啦

仲以為topic叫空難聯

世一中場

好嬲好嬲

獌狗唔係宇宙第一架咩 做乜歐霸都收皮呀

插水出狗招黎講真係世一

我就只會叫佢地12獌

之前爆閘隻葦田乜撚柒死左去邊 之前唔係好搶口既咩

入嚟一齊嬲

魔性澎湃

我依家好嬲好嬲 獌狗出嚟咬我未

XD

世一中場(禁區實跌)

喂 屌你老母獌狗
仲唔撚嚟爆閘?
空難死撚咗呀?

西圈幹三獌

快啲入嚟爆閘

好嬲呀

互屌嗰張正啲 好重魔性

獌狗又話林伯好過黑柴 呢到又話黑柴好過林伯

嬲到訓唔著 點算好

唔好推咁快 ok?

我車13年拎歐霸比班空難狗係高登屌到歐霸打廢隊贏左冇野值得慶祝
屌你老尾做乜撚野你地打左4次好似係 先贏得一次

個失波最大問題係AWB跟跟下唔跟呃埋Lindelof

性無能ching入黎傾波啦

認真講球波我地啲中堅一樣會on99走漏，不過笑咗先

又一年雞胸

咪屈 無j過-.-

依家唔笑 唔通等我車柒左之後比你地笑咩

So9真心on9
我地撚伯仲有魅力同IQ150頂住

下年就買撚埋佢山曹睇佢拎住隻福圍威喂屌啦

見到有隻吠吠話重建緊 有咁嘅成績合格有餘
我笑到收唔到聲

人哋awb世一閘嚟 點會甩

唔判多幾球12碼點反CUP呀

有邊個講過黑柴好過林伯

咁事實係撚伯宜家先開始squad building
但係sob已經燒左億半/兩億

般奴真係狗黎
成撚日插水搏12碼

死車狗雞胸唔可以收貨 我獌先得

魔性澎湃，爽啊

贏就世界第一，輸就賴重建
我地獌聯係無敵架

撚伯都會下半場扮下戰術大師
So9人都唔換

好嬲啊

啲老鼠杯我獌唔撚在乎啦

老鼠起身爆閘未

sor，呢個先係戰術大師

唔好笑住 佢哋次回合贏1:0就可以晉級㗎喇

賓賓決賽唔換人幫我轟拎歐霸

本身仲想睇lkk鏟草

12碼計三分咪贏咗

都係一季洗咗成億姐
比d時間人買齊sancho haaland 啦
唔係點重建呀

肯定無

獌一柒 big 5衝曬出嚟

你唔比多幾個十二碼我點贏呀

阿迪達都仲可以觀望下蘇狗有人講過咩

係獌衝住出嚟柒

我記錯 係達sir

其實點解咁易就嘈交 兩個自己友

撚狗廢極都唔會廢過佢啦
億萬大軍打歐霸都輸

我地要hijack kai激死班轟狗

成隊波踢到咁閪加呢個時段失波係燥啲

沵用odoi都輕鬆啦

淨係J林伯吸人過黎都好過So9啦

仲有啲咩人會去獌呢隊濕鳩波

撚狗+會長 呢個組合

前面幾個後生就頭dup dup 後面就狗咬狗

Sob 3殺撚狗騎住轟喎
獌狗仔做咩精神分裂話sob廢過林伯

幾個ching去咗爆閘

屌撚伯還屌 咪屈我地J 蘇狗

無build過戰術套路有撚用咩
前面就係由得幾個黑鳩亂嚟 完全無配合

撚伯定sob

幫巴塞早日投胎

兩個都適用啦

班搶口死獌狗捨得入黎爆閘未?空難死哂?

巴塞係有啲堅持技術流嘅

宜家唔係哥狗回家就係哩兩個

呢隊垃圾波
靠廢夾遜蝦蝦霸霸左咁多年
而家柒咗咁多年都唔認巢

下下大腳俾前面跑 普巴又隱咗形

早排啲氣燄呢

Ching喺嗰面一打十

公海抽下水咪算 爆閘好小學雞咁

真

撚伯季初好d嘅

係唔知中間係咪油王見成績ok要top4

之後就變左9斬

之前唔係好撚威入嚟祝我地雞胸架咩
而家掉返轉又唔撚比人入去講
成班傻閪獌雙重標準到

佢地無bruno之前連中間嘅小組入滲都無

普捷天奴唔教都冇乜邊個揀

好心疤狗俾個機會沙爹證明自己

仲講緊血洗慕尼黑 未完賽已經一齊吹緊水啦喎

億萬大軍又雞胸
好心死撚左佢啦垃圾獌狗

爆閘呢d野等老鼠起身代努得

原來西2隻cb 都係矮撚

唔會係掛

valverde唔係就係因為唔夠巴塞dna先比人炒嘅咩

肥普係hotdog打個套係靠堆黑鳩跑撞搶

唔多似會請

人地都入埋嚟一齊笑鳩賤種獌
佢地仲係執到寶咁搏拜狗認同真係好撚柒

都話記錯 sor

想跑死班老野咩

呢個真心好笑

支持

咁撚狗係咪超曬班

佢哋用空難黎血洗慕尼黑係深刻啲

佢地繼續有班弱智覆 繼續撚先

班老嘢唔願跑 打撚到肥普嗰套波
稍為有料嘅教練而家入巴賽同自掘墳墓無分別
班底有排清

拎西維爾同拜仁比都知班友on99啦

仲唔縮入老母閪咩

撚狗其中一樣幾好係見勢色唔對點都會做戰術大師唔會儲印花

其實咪又係兩隊失敗者喺到互笑人哋拜仁皇者咁款入嚟同你吹下水都仲得

真心 撚有人換咩 後備廢到咁
唔通換連美斯救世

所以咪沙嗲 傳控底 教大會一年一盃

沙爹對里昂比數>>哥狗
沙爹=天選之人

一定換又唔一定係好事

體能60%嘅美斯點都勁過100%嘅㺂

幾位爆閘ching撚到幾隻獌嬲到仆街

好嬲好嬲原來係賤種獌

用億幾買人 靠n球12碼 最尾仲要用得失球先拎到個第3返黎, 係我就完季深潛啦,邊似得班傻仔咁厚面皮爆閘

咁我地冇美斯呀嘛 好多位根本就正副選冇分別

又嚟資格論 自己咁多年雞空又笑柒人

i mean 獌

佢地後備仲慘不忍睹過我地

獌狗有得吠就衝出黎 邊會顧面子

我地比獌阿爆閘就犯罪憎
咁比全波台笑既獌狗叫咩

平行時空

佢地對眼生係屎忽到係咁上下水準

辛苦佢打成篇野黎屌 睇黎真係好撚嬲

呢啲撚樣自己搶口先屈返人搶口

呢隊西波全港最多人撐 亦都最多人憎
前個排少少虛火係威係勢 周圍辣火頭 今次甩轆仲唔比人笑到開季咩

恥笑獌狗都要考牌

btw 句234都係loser唔係干daddy講嘅咩

仲記得次循環班獌黑哨完幾撚意氣風發

又黎資格論

睇住班獌狗比痢串到一棟都無 又扮睇唔到
跟住就開始淨係屌鳩我地 真係好撚好笑

Fa cup佢出撚左局都係度串啦
神又係你 鬼又係你

屌你老母 空難聯 有12碼都比人反cup 輸得咁撚精彩 點搞啊

其實班獌歐冠都冇得踢 好意思笑鳩人歐冠比人炒 呢家歐霸輸場柒波又話輸一球冇所謂 明明就嬲到仆街 真係越自卑就會越自大

堅信冰人同麥龜可以零封拜仁

咁呢個我信佢係假膠既 不過我地都假膠topic比人當搶口

駁唔到就話人語無倫次
獌狗真係點都唔會輸

你真係得閒無鬼聊

咪臭係屌

玩兩下算啦 咪咁無聊

玩完個po都冇玩了

班弱智繼續陪玩

阿迷高質D
唔會周圍辣火頭 空難都笑

早兩年啲topic

其實fa cup贏完聯我地有爆閘咩
唔係得老鼠一個？

welcome

馬撚個朵沒落左

好似得老鼠過去po張空難圖

老鼠係咪都爆閘架啦
講爆閘點夠佢地威 幾廿條友入嚟爆
爆完而家就扮無撩人

係班獌狗太柒追住嚟咬先

應該係有d事先會開騎住你空難聯
但又唔係好記得咩事

兩隊都四大雞胸

Hot Monday
準備睇done deal新聞

記得個陣topic第一次開性愛派對我真係以為開到

出公海搵番之前爆閘條友出黎先啦

Good morning @CFC

Ching幫手搵番條賤種生滋狗葦名弦一郎出黎？
屌你老母當日爆閘爆到咁撚開心丫拿

雞胸

最撚好笑係又有十二碼

Kai
Dunk

假ac

呢幾日睇波真係笑足禁多日

班賤種狗真心嬲係最好笑

好嬲好嬲 獌狗隊廢閪隊都入到四強

Ben Chilwell

無出綠木green咩？ 有個朋友成日同我講佢好勁又點點點，煩撚過閪

空難聯咁多12碼唔驚啦，返主場贏1球搞掂
係睇決賽對邊隊

D獌狗又谷住谷住喇
等我地一輸又入黎自言自語

又係入12m
痴撚線

12聯

巴塞要重建啦
重建搵沙爹最好 一年就幫車仔打好個底

燃點香煙🚬飲啖酒
看著賤種狗咬狗

B費交足戲都唔比12m 搞能錯

有無人接返走你地隻爆閘狗 Lewis-Dunk?
好肉酸

兩隊呢季都踢得唔好
有咩好抽
海軍鬥水兵
下季再鬥過好過啦

睇post 頭

下次車仔輸波咪到你地爆 係咁架啦

老鼠嚟，管佢唔到

老鼠黎，幫你唔到

下次你地爆閘我又去 貴POST問返你

獌一招

老鼠黎 幫你唔到
之前你地唔爆我地閘就唔會有人爆番你地啦 大家公海抽下水咪算

Everytime I see a goalkeeper make a few saves I genuinely think he’s world class, I blame Kepa Arrizabalaga for this

sbt

有冇人follow開呢條友d post好好笑

走啦

今日無kai消息撚狗執定包袱都得

曼聯都幾勁，球波射撚完都可以吹返12碼

block柒左佢啦
連續好多個post叫人block左佢

皇者曼聯近年嘅套路不外乎每季都有一段，靠狗屎運加4424、VAR，連贏或者不敗十場八場，跟住獌迷同Media就好似拍咗春藥咁樣，打J打到上月球，然後你會不停聽到狗吠聲喺網上世界汪汪汪，吹到自己好似贏左冠軍。

記唔記得上年歐聯反勝巴黎，各大討論區群狗亂舞，仲有一大堆狗入嚟踩場，結果由嗰刻開始，皇者曼聯一場不勝直至季尾。唔講真係以為佢哋贏咗歐聯，屌那星原來係利物浦贏😂🤷🏻‍♂️

以上嘅劇本重複又重複。佢哋完全唔會反省。復賽呢幾場咪又係迴光返照😂

得啦得啦，恭喜晒你哋贏咗足總杯同歐霸👍🏻英超仲有兩場，快撚啲後上贏撚埋個英超去啦你👍🏻

話時話你班賤種標題寫歡迎爆閘架喎

早排唔係有一兩隻獌瘋狂爆閘既咩

蓋兄咁早起身開工

葦名弦一朗 #16658 去左邊

唔爆係人情，爆係道理
平時咁撚搶口，你隊廢閪波咁撚柒歐霸都輸鳩埋，鞭鳩你屍就梗架啦，傻閪獌狗
含鳩第隊條狗撚就叻

睇精華 西維爾 個龍幾勁

要踢非洲盃

獌狗獌狗 柒過碌jer
鑽入狗窿內

凱不見了

曼市雙雄如何留得住

因為Tammy冇貨交 所以轉戰術配合豬腦燒味

垃圾軌： 四弟 歐聯出局 足總盃輸決賽 - 捐返入狗洞
皇者獌： 三弟(同分) 歐霸出局 騎撚住軌盃得主 - 重建緊算係咁

重建嚟講，垃圾車更加

49000畀隻龍收皮

曼個post同我哋哭波喪果晚一樣連d comment都一樣，明明好嬲就要扮平常心

我哋話唔嬲係四弟果晚，FA cup果晚嬲到仆街

咁果晚真係好黑哨先咁嬲啫

Just toon it 畫風

寶清公海post高質

好彩撚狗都仲識吓扮戰術大師
SO b? sor呀 77分鐘先嚟換人
有12碼照輸 獌狗柒撚到

林伯今季都輸兩個決賽
真心希望佢反省
咪再沉迷quick play足球
教練團加返啲外國人 咪再護旗

係87其實都幾撚癲
撚狗真係算肯換人，有d似早期摩狗

打錯91分鐘先出ig佬
笑撚死

唔知以為獌lead2-1

裂股龍連awb都攻得入
撚狗都係要追Chilwell

Sob 廢好多
勁多獌話林伯同lv

疤清倉大拍賣 有冇咩可以執

人哋同拜仁可以55波㗎

BC勝在有BC！

笑咗請正皮

根本就無考慮過要佢
係要逼領隊食plan b c d
你仲撚憨鳩

welcome messi

減三分二人工先啦

好想要fdj前年J到依家
d波好舒服

我覺得
戰術：sob~撚狗<達蛇
臨場：sob<撚狗～達蛇
號召力：sob~達蛇<撚狗

Welcome de Jong

我係反捷大將軍

個agent係咁推薦比英超隊都無人要應該有啲原因

少睇阿狗
但sob 一定最未

哥狗阿狗都唔要

有前冇後type 英超唔會畀佢咁多位跑打撚到翼咁隨時爆左閘位爆到七彩

歐霸姐 盃仔黎

有錢買de jong但係又做數Melo換Pjanic
真係唔知咩邏輯
Messi 走都係一個好事來

獌狗logic: 平常心 一樣有歐聯打 咪一樣騎住你死車狗

睇住啲死獌狗講好嬲好嬲就好好笑

現今足球睇閘位進攻多過防守
不過林狗死都要捷
塞比佢都無撚用

睇吓四大咩質素先啦兩閘壓上等於任人中出

你地屈撚sir食plan B/C/D做乜
捷維爾 英人+後生
球會一定全力追

咁我地已經有朗啦問題就係唔只得個攻字嘛

Acole

Pickford 43M鎊

衰過Onana

英撚只迷Pope / Henderson

迷卜

LoanArmy

咁又唔係喎
賣波衫都賺到笑

迷卜反娜

呢件垃圾都叫40m英人真係大撚哂
隨時歐國盃都變pope/dean

差好遠
我地後備係華錫左仔ca基佬
呢d不定期比撚狗雪
但獌後備除左恩哈路
換出黎都哂鳩氣
如果撚狗教
除時普巴般奴後備
出緊連加特麥湯護旗

卜仔俾美隊hat trick嗰場咪又係球球企係度

Dean一季好波都開價55M啦

咁撚垃圾 都43m

英人真係巴撚閉

Odoi tammy Mount
Barkey rice cheek
Chilwell tomori dunk James
Pope

護旗車

出連美斯分分鐘做救兵最後10秒入波

清你真係掉轉黎講
碧神經刀到癲 點睇都係後面2件穩過佢

你啱 上年送畀猁果球笑撚到仆街 開龍門球又斬出界

我咪話後面兩件好過佢
但係國家隊#1本身係pickford嘛

唔知上年定前年打熱又係柒到仆街

哦 你以為我講pickford會變到果兩個咁
我係話正選龍門會變做pope/dean

Dean要搵中上遊球隊落班先爭到 做ddg後備就真係on99啦

英人龍邊信得過架

就算Pope都係廢，但勝在2米高波少甩龍姐

有無車迷堅定不移支持奧娜娜

支持100m+500k 周薪 搵返傳奇古圖斯回家

ball play好過pope先
pope我驚仲柒過舊年會長

Here

會錯意sor
根本pope一早就應該搶贏碧 丌過如果今年佢轉唔到大會嘅都應該做唔到1號龍

Dean都係

但錫菲已經買左般矛個龍 dean會去邊呢

DDG今季清唔到架啦 仲未計清新

Chilwell 好似今個禮拜medical
唔好再J 烈古龍

老鼠係on9
但你隊獌狗出局而家先嚟扮理性？
上兩個禮拜你哋好撚惡架喎

Welcome Chilwell
Welcome Kai
Welcome Onana

Bruno呢種賤種狗真係啱曬獌

果種魔性真係分唔到係咪嚟咗之後先咁

我接你老母去做雞啊 之排你哋獌狗仔先含住阿狗拜狗條臭撚爆人閘 爆閘都柒過人

死獌狗而家俾全世界抽先嚟扮委屈
屌撚晒你老母呀
成班同黑警藍屍一齊落地獄啦

Pope連大袋都入到佢波

條友本身天生都似狗樣

死獌狗老廢年代不嬲係公敵
隊波柒咁多年今年想出返嚟做保長就慳啲啦
同黑警想出嚟洗白一撚樣

隔離po見到 屌你又真係幾似

呢條獌狗入黎爆閘講空難仲多過我地笑佢

前晚班獌狗討論點排陣先可以同拜仁55波

唔456都偷笑啦 仲55波

作客5:0
主場0:5
加埋就5:5

以後般奴就叫彈弓狗

朗仲要回防慢加唔會落底出波破產版skill set

矮撚上季都唔算好

25古 dembele

我而家好嬲呀條友潛左水

係就快啦

成日吹到隊波普般幾勁幾勁

數下自己隊閪波幾耐無入過生波啦

揸撚住咁既人馬連決賽都入唔到

仲柒撚過摩蛇收尾果年

培訓英格蘭國家隊御用兵 > 球會

收皮啦屌你老母
抽撚完人扮持平理性

隻福狗上幾年吹到幾勁果陣俾摩狗數到一棟都無

之後就開始踢25波 而家顯露哂出黎

臨咩場
兩隊波d後備都係差
不過撚狗鐘意雪d勁嘅
你先覺得佢有調動姐
你下叫sob正選出連美斯p查
下半場先出返般奴普巴佢都戰術大師啦

sob只係撞正個蜜月期姐

連續十幾場 winning11

贏輸都係同一個form 踢到70幾分鐘先換人

仲要當羅美路condom

我地撚狗成個足總盃都夠膽出卡巴都唔出隻貴kepa

達蛇下年有成績嘅話號召力未必會差
始終係靚國藉+師承哥狗
Sob就算柒數啦
唔係有錢邊個想去獌

winning 11有咩問題
摩狗干地咪都係winning 11
高普咪都係一樣
撚狗連自己套form都摸唔到
有咩資格話人winning 11

最幣佢個winning11 win唔到呀嘛

咁佢真係教波新丁
今季本身又冇壓力試多啲冇得怪佢

Kai飯未

sob 勁撚仆街 一入到四強就唔出羅美路

對哥本哈根winning11都係要加時十二碼先贏到
仲夠膽死四強繼續咁出

插水狗

Ben Chilwell set to have medical today. #CFC

早晨 首飾迷娜係到

其實正路，我地上年都係用短手狗唔用卡巴
今年唔係短手狗柒到咁，決賽都係會用返短手狗

二號龍係咁架啦，任何隊想嬴梗係出一號龍架啦，邊個話杯賽一定要出死二號龍，邊個領隊會deal 個龍deal 杯賽會出晒佢

如果小花走可能真係啱沵教

沙利都係岩去d好似愛記閪咸咁
無咩大牌
但有d潛力股又有錢比你執嘅球會

沵好處係高層幾鳩都會硬食

咁講好仆街 但2號龍真係有得踢已經要還神

做過銀行識交際
唔係牙朗作反佢都唔駛被炒

依家派路新一季要助教代帶 個牌都未有著落

屌班獌狗平時爆閘就咁撚搶口

買dean 要幾錢？

佢教到咁牙朗反唔反都要炒啦 搵佢係想踢進攻足球 但係佢就教到悶到仆街

鋪定路被炒教國家隊

老實講
呢兩年都無sarri ball得sorry ball
注定沙利教唔到大會
球星波兼容唔到sorry ball

上年一開始都正正常常

疤既球風同sarriball 似
應該易tune d
唔似車仔、蛆踢左咁多年防反足球
好難短時間內大改造
係唔知沙利識唔識西班牙文同球員溝通

覺得Sarri同Setien差唔多風格 會硬食高層比既屎 巴要重建要搵個強硬啲肯屌高層既教練

有冇機會係疤執下平貨？

除咗搵xavi都無邊個可以夠power清走d屎

賣佐真奴過去就差不多
堆垃圾唔洗客氣

普捷天奴

都係會俾高層同班大帝玩死

要清走九成人先玩到佢嗰套迫搶

仲有哥狗已經清過一次可以再玩多次

仲話咩疤狗風格同sarri ball似
坐左幾耐監呀

重建既話搵我車岩哂佐同甸神fit哂佢地

隻般奴低賤到 插水戲子狗

而家通街都係神龍
除左馬體會同阿積士之外
仲可以去里昂/西維爾執

Marina開價55M

佢地都on撚9雙重標準 之前我地fa cup輸嗰時啲獌走曬出黎串 呢家佢地霸氣盃都輸仲唔撚笑柒佢老母閪啊

Welcome Dembele Aouar Upamencano 組英法聯軍

我分唔到呢度迷娜係迷緊Onana定Marina

Why not both

兩個都廿九歲，Lopes仲要矮過Kepa

以為Anthony Lopes得廿五歲

肥普愛斯賓奴名宿
唔會教疤掛

疤狗如果要重建
第一樣野就係要放棄tiki taka
要一季清洗晒班老將根本唔現實

沙狗果陣教拿玻里俾人當神咁拜都躝左去教祖

肥普最近改咗口風啦

摩

喂，望po獌狗，諗到個方法幫你地重組，就係空難都一次呀傻9

回家

登鵰未

marina係真里奈

西甲仲有唔夠一個月開季，以前夏休成兩個月都未必做到，何況今季，賣人又買人又要開操友賽開季根本清一半都無可能

多

柒輸完走黎和平使者上身

乜佢今季有打tiki taka?

棺材版tiki taka

以為有咩消息 點知係屌獌狗屌足十幾頁

巴狗高層真係球壇笑話
快啲挖走埋車狗球探組成最強團隊

收皮啦 屌你老母 夠唔狗你地肉酸啊

巴狗高層追安仔追左幾多年

阿醫療團隊

做得獌狗真係特別肉酸，用我地黎轉移視線

理論上安仔踢疤狗442右翼係好勁

睇啲巴塞Fans講
下一年最重要係賣走影帝
話佢攪慢曬個中場

補多句, 疤狗今季控球率一樣係西甲最高
其實隊波冇出面d人講到咁廢, 廢就唔會坐住西甲第2啦, 疤狗近代最廢果陣連頭4都入唔到
今屆唔係皇狗射12碼射到腳軟, 個冠軍都未知係邊個

不過佢果種棺材版tiki taka真係比拜仁果種機動式踢法剋住
果場波拜仁冇特登同你搶中場, 就係睇穿疤狗條後防/中場又老又垃圾
疤狗又唔會打防反, 個教練肯, 班球霸都唔肯
基本上拜仁一打反擊, 班老野就追唔到

你搵隊西甲中下遊去踢都未應該唔會一場輸到8球
因為人地知自己廢, 一定打巴士戰術, 唔會鬥攻

成隊都慢啦
拜仁根本唔驚
所以咪推到條防線去半場咁濟

Sarri go 疤狗
佐仔<>達屎

你班仆街之前爆閘煩撚過閪又唔入嚟接人？
前排你地好多野笑架喎 又雞胸又剩
而家突然間做咩變做無野好抽

無得再抽猁無英超 谷撚住道氣衝出狗窿周圍撩交打

搵打手公司唱衰隊中主力球員
真係球壇罕有

老鼠仲要爆多幾個po?

鼠仔係人地狗窿戰鬥力好強

因為你地d狗仔死頂到好肉酸 句句都冇point咁
講真英超歐冠多過你地 今年又高你地一位
唔明你地仲可以死頂抽咩水

佢做呢d dirty work做到成個bot咁

佢對咩隊都係咁

又一隻死獌狗入黎講歷史

Welcome!!

邊個歷史先

要踢非洲盃，不了

死番去你個狗竇度啦

高你地一位 呢句笑到噴水

收皮啦 一隻老鼠都唔夠串 俾佢連爆幾個po

上二個星期又唔見你出黎同班獌狗講 屌

同你地隻老鼠一樣
駁唔到又打句唔關事既野

你咪一9樣，駁唔到就用其他人講既野黎駁我，垃圾

你哋爆閘果陣咪又係講嘢無營養果陣就唔肉酸？

勁啦勁啦 本歷史書就黎發霉 好耐無更新啦

提供笑話就唔該返去獌區啦屌

條友中意得獌都知佢無腦

以為般奴嚟 中彈咁

1958年既歷史啊屌你老母 躝返入你狗竇啦

買哥本哈根個龍做2號龍

做乜撚野學痢 j歷史呀
你班柒頭又學阿爭前四 學軌金錢足球
中撚哂回力鏢咁好心就收皮啦
Fa cup你班賤種輸完波見我地贏唔到咪又係入嚟係咁吠
傻閪抽水都學人講資格論

人爆閘你爆閘 老鼠都高汁過你幾倍

事實係倒轉諗我都諗唔明車憑咩可以抽曼水
見你地咁大聲又唔面紅咁 我係你地就出少句聲算

空難聯歷史

笑你要資格 我鄉下個阿婆都可以笑你啊 7頭

歷乜撚野史
我地係應屆歐霸冠軍

輸波爆人閘真係好撚少見
係得獌狗咁厚面皮咁撚惡先做得出

原來車狗真係唔識字

咪覆d傻閪獌啦
佢地入黎提供笑料又覆佢 阻住曬正常討論

排第四笑第三
欣宜笑陳法拉樣衰

所以你地班傻鳩今季對利聲都唔敢出
搵車狗嚟做你出氣袋

洗唔洗抽你班柒頭水都要填form 考牌呀
輸撚完足總杯你又憑咩入嚟抽水呀

同以前猁狗一樣

得啦得啦 張圖睇到識背 想表達啲咩

嬴又爆輸又爆 block 鳩哂佢地算

唔會肉酸到好似你地咁第四笑第三
欣宜笑陳法拉樣衰先啦

笑撚咗

閱讀理解0分?
指緊你地講歷史先呀

有名你叫

輸波都要爆閘 仲要資格論 真係得獌咁撚閪
笑柒你班賤種洗撚擇日咩

食雞胸食撚到曚左？
九唔搭八 畢左業未

自己班死獌狗最鐘意咒人空難死
係唔係唔記左前幾年Chapecoense 空難
你地自己隻死獌狗黑b車全隊空難死
明明就自己講先扮唔記得扮清高

四強學咩人抽決賽
歐霸學咩人抽歐聯
收皮啦獌狗

閱讀理解0分真係唔係講笑

輸波俾人抽水就梗
唯獨恥笑獌狗要考牌

真 因為佢哋第三騎住我地先有資格笑我地

你老母，踢得好就冰人，踢得衰就漸凍人，夠膽死話人口臭

我地j歷史 所以獌狗仔都要j
笑鳩緊佢中回力鏢j歷史 佢就淨係識po返同一張圖

我笑你講野成個弱智咁 你繼續欣宜啦on9仔

講資格論獌狗早兩個星期唔話下自己
足總盃自己出咗局先

我就不嬲覺得爆閘好無謂,但係笑你出局都要講資格咩
仲要同分輸個馬鼻都唔俾笑

都話抽水唔洗資格論 傻閪

獌狗獨有傳統：
輸波掉轉頭爆人閘
空難

去考個牌先過黎爆閘啦柒頭

喂呀 sorry囉 唔好嬲啦

同分差個馬鼻
但反而係第四笑第三 唔係第三笑第四
車區logic真係大開眼界
你地講出黎唔會尷尬架咩

cls 第一次聽呢個比喻 想表達啲咩 人地講五十步笑百步 你講欣宜笑陳法拉樣衰 呢個真係要貼堂

不嬲49000最雙重標準
自己隊波d撚屌陰濕就話醒
識插水又醒
茅mma就man
其他隊就仆街死全家
自己得益就誤判
對面得益就黑

你哋有冇笑利狗歐聯出局？
心照啦

跟住佢地又會loop 返聯賽騎撚住轟
個抽水資格係佢地定 足總杯踢佢出局唔計架

佢地剩返同分騎撚住可以j

老鼠夠癲夠恆心
反正無論點屌/點無視佢佢都會繼續

喂死獌狗 老鼠係癲佬嚟，並唔係我地隻狗
佢痴線無人控制到就人人都知
如果唔係點叫波台老鼠
你地搞到精神病人病發就自己搞返掂佢喇

false analogy

笑嗰班假獌嚟

你地話英超同分咁又點五十步笑百步呀
原來真係弱智

佢地今年有無1/4既波係十二碼
印象中都差無幾

咁你班死獌狗輸足總盃四強
又爆閘

獌算唔算係連登入面所有球迷既公敵

空難聯死撚曬未呀
呢幾年比利撚騎到精神失常
輸波都爆人閘

講緊你錯誤類比啊 傻鳩

講緊同分差個馬鼻wor
又拉左去利到?

得個第三話自己係陳法拉面皮厚到呢

好難得有一隊輸波big5即刻衝曬出黎

隻死般狗場場插都冇牌
祝佢斷哂兩隻腳acl

有無人接返走你地隻爆閘狗?
好肉酸

兩隊呢季都踢得唔好
有咩好抽
海軍鬥水兵
下季再鬥過好過啦

你話四弟唔可以笑三弟出局嘛
咁三弟笑一哥出局呢？

隻傻鳩車狗仔叫我用五十步笑百步
我解釋你地車狗話同分所以用唔到呢句呀
係咪真係唔識中文架

要講J歷史嘅先後次序
佢搵張圖就話軌J先然後我又搵張獌狗再早前嘅J歷史圖然後就笑返佢先
小學雞式沒了沒完

唔講以為好威
12碼聯就接返埋去你個狗竇到打飛機啦
自己隊波踢埋啲咁既垃雜仲要沖出黎柒
知唔知醜 獌狗黎講 你都算最弱智果幾個

死獌狗 空難咪空難囉 仲係到追究邊個講先 柒左就摺埋啦

Btw 事實係你隊柒隊上世紀空難先

獌迷話唔得就唔得啦
你邊撚個

獌狗standard 係我地比阿獌爆閘就犯眾憎
佢地比全世界抽就扮睇唔到 一定全部都係車狗嚟

我係唔明點解四笑三可以落力過三笑四啫

獌狗自己抽水恥笑爆閘詛咒人就得
佢哋一輸波 其他人咁做：俾啲文化好唔好
嗰種雙重標準真係

依家笑緊你隊王者曼踢歐霸都出局啊 爆閘爆到你咁撚柒

咩理論黎

你都on9 同分你走黎笑9我地 你好唔好意思

三笑四唔落力？
FA cup 公海十幾個post，幾隻獌狗爆埋閘，依家扮清高？

好有口德

事實係高你一位
英超唔講排名唔通真係鬥講得多句空難咩

講返你個欣宜先啦

你覺得四笑三落力啲
我覺得三笑四同三笑一落力啲喎
咁點

係咪要攞籌？

喂屌 我地曼連唔計

歐冠都多撚過你地啦
仲好意思出公海講歷史話你地歐霸食生菜咁食

你未撚理
輸馬鼻冇得笑
要輸多過三十個馬位先笑得
歐霸出局有份笑
歐聯出局冇得笑

爆李城閘好正義

武肺唔夠空難咁慘 所以叫人空難賤啲

咁你地咪要跪係地下幫利狗含撚？

車比拜2回合炒7:1 大家都入黎有講有笑

有啲自己輸波都要入黎撩交打

知咩事啦

咪又係歐霸出局 FA出局
有幾威呀睇過？

咁照你logic 記住以後唔好抽猁 鍠 疤 A米
人地歐聯多你好撚多 知嗎

死獌狗 上討論區 一係就玩君子劍 邊個講先邊個講先
柒左嬲嬲豬就拎埋職業出泥講

得啦
返去執骨啦

想笑曼連,要去邊申請不反

出灰交大絕未

見到d獌狗咁撚執著空難空難真係得啖笑 講到自己講野把口就好撚清高咁 從來唔屌人斷腳空難 咁想認真撚傾波死返去facebook香討個d濕鳩地方呀嘛係連登講尊重

喂，你又接唔接爆閘狗呀

講多句
上面講中文又成班唔識字咁
話人j歷史又係你地講歐霸食生菜先
00後車區真係大開眼界
英超多過你 歐冠又多過你 講而家就今年高你一位
你地唔面紅就繼續鬥打得多句空難囉英超唔係睇排名係鬥打字

呢到唔俾打粗口的
請尊重

要講J歷史 猁同獌都係始祖嚟
講邊個J先邊有得鬥
淨係兩登都有十幾年往蹟

老鼠真係好撚頂癮

威啦 你自己點阿 份工有兩皮未 有得企未阿
無既轉行去骨囉 幾好搵 你好多老襟做緊

曼狗輸波就收皮啦
自己有冇覺得尷尬呀

你知唔知咩叫講多句 邊個唔撚識字啊睇少啲欣宜陳法拉啦

你班獌狗吙咪又係四强笑決賽

笑你咪笑你
13/14利跣走個聯賽你有冇份笑
你隊西波又排緊第幾

笑人00後 你幾撚多歲呀睇過

陳法拉都J 口味好歹有限

講資格論嘅話今年咪足總盃踢鳩你出局囉 咁決賽係點你都冇資格笑啦 如果講資格論

獌狗一開口就咒人死全家執骨屌人祖宗十八代
咁認真做咩
自己隊隊員都咒斷腳啦

今年獌狗歐聯都踢唔到
根據你資格論 無資格抽我地歐聯出局水
好心啦去人拜po諗住一齊恥笑軌
但人地都笑鳩返你地轉頭啦

三哥十二碼聯搞咩歐霸都輸呀

得啦你贏咗啦走啦

係咪人瑞講波會高級啲

講多句但係打晒成篇野出黎
叻喇叻喇咁想拗贏比你贏

爛啦屌 攞彩
夠薑唔撚好走 垃圾

仲打緊

應該10後

好撚煩收皮未呀

戇撚鳩 笑人00後 自己成日講咩閱讀理解幾分幾分
大人大者 你估仲係學生咩 開口埋開仲講咩閱讀理解攞幾分幾分 邊個先係細路仔呀

係囉，12年前既歐聯冠軍家陣連歐霸都贏唔倒

琴晚同佢地玩撚到6點幾都冇人敢出狗竇
呢家谷左好耐班弱智

扮講邏輯先好笑入嚟叫四弟收皮仲直接啦

即係咁 我地搶口食迴力鏢自己7左自己知咩事 屌你曼狗輸波 笑你都要申請資格係咩事 唔講以為你地受保護動物 笑完會絕種

其實經過上年社運仲會有人笑人00後咩

獌狗最興無視哂駁唔到既野
然後講講下就話人00後小學雞無讀大學

隊波使撚完錢冇成績就谷住谷住
廢夾遜養撚到你哋淨係識蝦蝦霸霸
搞到而家排第3都好似拎冠軍咁周圍吠
點知連歐霸都輸 好心就返屋企J返十二碼球王啦

落力過你地？上次足總盃爆左一個post 你班友仲爆緊喎

明顯岩岩上波台啦係到咬文嚼字逐句同你拗贏仲問人幾歲

我地又真係無資格笑獌狗嘅
今年我地又無得踢歐霸

死番去狗竇哭喪啦空難狗

上面隻獌狗咪仲笑緊人00後囉
呀sorry佢係狗嚟唔算數

佢又會話你歐聯冠軍唔夠我地多
講到尾咪想講車呢世都冇資格笑佢地

人哋講多句都打咁多行 尊重啦

服了獌狗，輸波都可以爆人閘

又多隻獌狗仔突個龜頭出黎俾人笑

今年var加黑哨幫到盡先贏個馬鼻
都好意思串77

使撚解釋咁多咩，今日邊隊輸咪笑柒邊隊囉，柒就潛啦傻閪獌

屌你老母一季22個十二碼
痴撚線破撚唒紀錄

拜贏都冇串柒柒 仲入嚟傾兩句

獌狗完美示範中共式爆閘
永遠的贏家
贏波又爆輸波又爆
佢地冇份打都爆
個高地高到

上年贏左 不了

我都想係00後

嗰啲先係正常人

跌下就有，但用返呢個標準，其他隊就冇12碼射

因為拜狗根本無放過我地在眼內咋

00後快啲get a job啦 成日捱夜睇波搵唔到錢身體又唔好 獌狗仔關心你地渣

上次有隻藍屍獌狗入嚟咒人好似手足斷手斷腳啦
成班一都擔擔

如何有資格抽獌狗水
必須在2000年前出生 讀大學 閱讀理解拎5**
隊波要拎歐聯 英超 足總杯 社區盾多過獌狗

笑人都要講資格論先夠on9
我洗唔洗身家多過楊明先可以笑佢醉駕

班獌狗唔知柒字點寫

似唔似強国有柒事發生
口交部就出黎叫得更大聲轉移視線

我地車迷全部都係白卡人士
有政府養

入咁多十二碼 又億萬大軍，先至得失球騎住青訓垃圾車

咁都仲要講抽水資格論 笑死咩

冇計 仲嬲緊

未試過空難唔俾講空難

20後 啱啱出世咋我

倒地聯
入禁區就跌啦！

你空難過未呀?

叫人get a job又幾好笑

柒頭空難聯輸完歐霸唔知幾多強重有面入嚟爆閘嘅

琴日個球都有真係痴撚線

成班傻閪獌狗 又要睇又要嬲 慢慢mon po啦

輸唔撚起咪講呢啲囉
畀人抽到自卑
拎老綜都笑撚得你啦獌狗

Quit車區囉，你成日都會見到我

輸波都爆閘
波台大佬

fa cup輸俾阿但獌狗搶口過阿十倍己經知49000
On9
第一次見人俾人淘汰可以笑番淘汰佢嗰隊輸波
講真車俾拜屠我想拜場場大炒人咁顯得車輸都係輸俾最強冇咁柒
笑車垃圾但俾車淘汰
死獌狗爆閘認自己垃圾都不如

獌狗輸歐霸我好嬲啊

仲講緊空難聯咁有恆心

突然推得勁快
感謝傻閪獌狗為車迷提供笑料🙏🏻

我都好想踢歐霸俾西維爾收我地皮

射唔入唔緊要 仲有第二手準備

倫敦 7:43am
Marina 化妝
今日要上鏡影握手相了

回歸日常

Welcome kai!

我攞綜援 比綠木講中左而家好撚嬲好撚傷心

得返年紀可以用嚟攞優越感 人地中學生對香港嘅貢獻多過你成世啦阿伯

被人爆閘，大家既精精神病好似好左

唔講以為係獌大炒西維爾

上半季霉到仆街個陣d死獌狗無咁癲
件隊波有少少起息，d賤種格即刻返曬泥

Chelsea are ready to move for John Stones - even if they sign Lewis Dunk.

Frank Lampard is working on a restructure of his back line and could make a loan bid for Stones ahead of the new campaign, with him still being well regarded by the Chelsea hierarchy.

@MirrorDarren

Welcome Stones

入到黎仲以為鷹會有料爆
點知見到成班獌狗(小粉紅)

又䙲炒先笑得 獌狗真係無撚敵

Kai, Chilwell, Onana 全部無晒消息
好多ching已經等到有精神病
難得有件獌狗肉便器免費突個屎忽俾車迷出出火
有得屌唔係唔屌

點算 條黑鬼愈睇愈得意
開始無反感

見突然推得咁快以為done deal

點知原來爆閘狗

李城去倫郭1個鐘火車

捷出發未

是撚旦啦replace到R2女孩理閪佢邊個
拿拿聲done deal Kai 捷開季

一齊迷娜吧

柒左

西女人 夠鐘返工啦

坐直升機啦

空難聯 啪啪啪 空難聯 啪啪啪！

同卡隊有咩分別

龍門版亞衣

Loan

Mirror good source咩

跟你地班白卡佬成日咁得閒笑獌狗
快d get a job 啦
唔係獌狗遲下改規矩
話無工返無資格笑呀

點都勁過kepa

雖然係林sir plan a 有冇人堅決反捷狗

應該好多人都有block老鼠 點解成個波台好似仲有咁多人理佢

依家就算大公報source
我地車迷都照j

高啲 後生啲
(好似係)

鍠拜車友好球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

我地有政府養
係咪歧視我地精神不健全人士

卡隊啱啱來果陣，不知幾好用，攞歐聯佢都大功勞
係尾期玩波先屌

火清唔好咁快放負住
等陣就done deal

幫緊你幫緊你

新會然掛

得呢到多人block老鼠喳
好多人唔知佢咩料
咪食下花生睇佢爆閘 係幾好笑

正wo 有石頭J

Cahill好駛好用有咩問題
簽到佢我對住林鄭幅相起機又點話

對唔住各位叔叔 我拖低咗車區平均年齡

要求唔高 唔好自爆 穩穩陣陣就得

邊到有得攞白卡

我20後

Ching重口味

喂 柒撚左就潛啦 攞彩呀

黑鬼嚟講點都好過dllm

被外貌擔誤實力嘅門將

唔緊要，今時今日咁後生仲捧獌狗果d全部都係匡智會會員

去政府排精神科
遇到好醫生一條龍服務
會安排埋社工比你
到時社工姐姐會幫你搞哂啲野

個d乜柒綜緩、基金 班社工好撚熟

拎住白卡就係自己人！kaikaikaikaikiakaikai

我哋都有一個夢想 就係做填詞
希望健全人士放過一班車區白卡佬一馬

凱！！！

山曹狗有咁多選擇如果都仲揀獌狗真係死得其所

撚狗iq150
睇前班車區白卡佬好多 但係佢要捷就就放長雙眼睇

上次番工場有個女仔幾靚
有冇ching 教我溝女

我 反捷大將軍

唔知隻賤種做乜鳩歐霸食生菜係現況+事實 上年先贏完今年表現又差唔多咁都可以屈j歷史 無啦啦講英超歐冠大佬獌連續幾多年冇份爭阿知唔知醜 究竟邊個j梗歷史

Kai

一捧隊波就沉到而家
7年比同市宿敵騎住
淨係可以J歷史

屌你老母marina做野未呀

Ching卡隊嚟果陣25 6 dunk29喎

嗰陣仲要係打低位防守 先叫好駛好用

歐霸金盃都無資格講歐霸當食生菜

wfh 10個9個都係唔做野

有咩高質黃店推介

kaikaikaikaikaikaikaikai

踢埋d濕鳩反擊波，成績又無又唔好睇，搵個似樣嘅球星都無

其實係 入樽轉身慢同唔快
20-25M就可以接受 40M有啲多

買white啦又平又後生咁多
幾千萬簽隻29歲無resale value 既老野
Marina轉死性？

唔值得講啦 歐霸呢啲二線杯 不敗是常識吧

邊區先得

Marina可能捱夜睇波未瞓醒

一句到尾，65m 捷狗deal唔deal?

你講坐角落嗰個暗瘡濕疹肥婆
你同佢傾計佢就擒上你個身度

幾錢都ok,反正Marina會管數

出年劇本：

成條後防壓上中場線逼搶
蘇馬漏頂
dunk回追唔切
娜娜出迎玩波仆街

鏝劇本來嘅

買書既話序言書室

而家嚟硬咁樣 仲有得你揀咩
咪搏佢成材囉仲可以點

我地又唔係股東

講到好衰有得揀咁 不過65m真係唔抵 等陣變kepa咁就瀨野

曼聯，狼隊，阿仙奴

咩菜
筆直
同邊個食

講多少少

如果壓到50m可能會易接受啲

Stones>dunk

走條靚線打唔知咩lask 哥本哈根
一見番勁少少嘅隊就收皮

理論上唔減價marina唔買

Kai 石頭飯

英超三哥隻杯

護旗版天神

Dunk你老母咩dunk

以為你講緊老鼠

其實deal 到姐係 球會覺得個價到左佢地心水
所以都係G持marina

個英超寫住獌狗高我哋一位咩 傻閪

講歷史邊夠獌用真血血洗慕尼黑勁

「高你地一位」，你打呢句嘢嘅時候有冇打冷震？

好撚老尷呀師傅返狗竇含撚啦

好收工了
係咪有狗撚
一次過入哂黎

唔好笑獌啦
佢哋對上嗰個獎英超得佢哋攞

塊草皮靚我哋咁多 好嬲好嬲

好嬲好嬲 又俾佢哋騎撚住

邊區
食嘢？印波衫？書店？

原來stones 都26歲 upgrade空間又細左 佢黎到應該都係加入風火輪

唔夠佢地講架啦
FA CUP比我地踢出局咪又係笑我地輸決賽
R霸出局又笑我地比拜大炒
講黎講去就係講高我地一位
笑佢R霸又spin去自己嬴到既位
有佢地笑冇人地笑
利記拎冠軍又笑人拎一個半個 再笑埋R聯出局
曼城騎足佢7年咪又係笑人R聯
阿記嬴完FA CUP佢又可以笑人8弟
點都有得佢地笑
唔撚識輸架

Baka 會唔會再Loan ac

睇娜姐企唔企硬 我諗佢點都想Loan+強制買啦

中英聯合聲明已經過時
強烈譴責xx違反中英聯合聲明

應該走 20m+add on
好似係

又話rich mvp 表現都唔肯畀20m

news le

我覺得下季onana會係我地Key man

除非撚伯內部影響力大過我地既認知

Poty

黎到一定廢過丹麥狗

丹麥狗歐戰唔使對大舊佬表現都唔差

石頭直頭廢到哥狗用件18歲同費甸都唔撚用佢

突破車區理論

O~~~~~~nana

Kai登鵰未

Kai隻雕呢

Where is sarri

死獌狗get a life

希望羅馬請沙蛇 好似又有新班主

呢隻獌狗都算柒中之柒
咁撚樣都仲可以係公海打飛機

我都想對住達囝啲單刀打飛機

不如睇xg算啦
單刀都好j

熱刺簽龍了

Hart

奧狗愛將

羅利斯神經刀啲定joe hart

65m咪減左價囉

又話仲有add on

羅利斯其實好撚穩喎

輸波都要入黎爆閘係咩玩法

其實係咪未bid過Kai 轉會窗已完

我印象中佢久唔久會派膠

65m包add on好似

係咩 我自膠

全體車迷中哂鏡花水月

佢勁到喺世界盃決賽派膠

幾時肯清走emerson
好驚班意甲乞衣唔肯比錢買佢

搞下氣氛姐

應該買咗左閘先清

唔係out左先in咩

唔買左先 我捷就變左8000萬了

車迷子點睇噚晚烈古龍表現

同埋可能要等國米踢完先

撚狗都係會揀捷狗㗎啦

又黎

撚SIR

點都有買家啦 皇馬唔賣垃圾

究竟有咩原因撚狗咁鍾意四大中堅 係盲左定真愛

其實好似唔太啱英超 好少何咁多位畀佢爆

寧願俾多啲容易達成嘅add on 都唔好破左閘紀錄收購

呢排吹好多風買CB㗎

Zouma 同女孩ok geh 係差個leader lead住

贏咗獌狗可以上車

棄R2/女孩 tmr借

唔派膠嗰陣好勁下
Btw 佢哋簽joe hart做2號龍了

鷹又搞咩

又撚我哋

其實係新post 留名

鷹而家一日一次

鷹升tier4未

D轉會情況之前講得好清楚
上面又問

又撚車迷

日日都冇進展

嬲左

又撚白卡佬

出文講rice

又係傾緊add on?

唔洗理啦

哩倒十個有十一個都係痴撚咗線

下一步笠波衫？

一字排開
ziyech werner onana chilwell kai 飯 stone

肯笠佢波衫未

Stones lan

咁Stones>R2>Tmr嘅

反正都係loan是撚旦 油狗大把錢

80M嘅波衫

油狗應該買個衛星球會 再係咁簽球星
loan番比我地車

一陣done deal kai成地都係精

here we go

有冇諗過我哋就係鍠同拜嘅衛星球會

幾時有得j已經等多幾日都唔想

Mount: 每晚夜裡自我獨行 隨處蕩 多冰冷~

有無玩過fm 做人衛星球會既同時都可以搵衛星球會
唔衝突

kovacic 就係用完唔夠好送比我地

hazard 同 25 就係promote上一隊

A B C隊

女孩硬件又唔夠
又成日派膠，有leader 都無用

最清楚嘅就係無進展

記得早幾年fm入面熱狗係皇嘅衛星球會

係無錢買中堅

一諗到猛CA遲吓著鍠件衫對住我哋鏟草

公海隻獌好撚柒
撚到佢

其實健康碼係咪死局

如果政府強推
我睇唔出任何有機會推翻嘅可能

維穩未

我地準備攞d咩lucas vazquez 同 odriozola

仲有mariano 同 golf bale

依家新加坡有錢佬想買紐

我地心急啊嘛，仲排緊隊攞白卡

之前未用過Final Stage呢個字眼

唔好j字眼啦

James Nacho

今個星期唔done deal兩隻
Marina bb 會唔會比人火魔

撚完我哋未

因為好似有兩三個記者都share左篇野

唔出街

等睇寶清再出招

再j埋d咁嘅嘢我諗我仲快過火ching跳樓

Done deal果陣會唔會射出公海

起人底黎駁 好撚肉酸

谷左一個月精已經食欲不振 過目即忘

真心 可以咩
如果留係香港
你可以每日都淨係放工就番屋企
週末都無得出去玩
咁樣同坐監有乜分別

仲未知柒肯縮
已經唔夠講仲要死撐

簽完會水

上車就廢

定律黎嘅

番工都係wfh

要辛苦戒j 嘅ching了

今年叫做搞掂個前場 下年就一定要upgrade埋CB

仲有龍

就算你公司俾
真係可以七日唔出街？

你可能得
但我諗大部份香港人都唔得
最後咪又係死死氣去做健康碼

Welcome NaNa

食肆就一定玩撚完

娛樂仲可以睇下工廈有無窿揦走下

已經3晚了

Tmr 既角色就係Zouma同R2 既各自一半

比唔到其他要素球隊

借走佢換Dunk係good deal

要爭冠就要隻一線頭龍啦

Ching咁好心機理佢

支持鷹唔好答班白卡狗

點解做香港人要做到咁先?

娛樂生活呢啲基本人權黎
姐係我想做港豬都做唔到喎

見到白羅斯就心鳩淡
一個普通東歐國家 抗爭兩三個星期就有曙光
香港抗爭半年乜柒都無

根本唔係香港人問題
唔好講乜野泛民 傻西黃絲害死香港

根本就係對手唔一樣
以香港人呢半年黎既抗爭手段
可能擺到任何一個國家都已經贏咗

唔知有咩用做完嗰下negative,之後千千萬萬個機會感染

依家唔係講緊俄羅斯入城？

根本就係監控
用公共衛生角度去批判件事 其實意義不大

條垃圾又唔夠講咪撚下佢
反正又冇done deal

同中共體量唔同呀嘛 加上東歐國家窮到冇嘢輸

隻獌狗真心癡撚線 已經上撚晒腦當自己戰神咁

學cctai 話又加速成功

老實講
你覺得香港呢半年嘅抗爭潮會差得過白羅斯咩

推到健康碼都冇人出黎反嘅 都冇乜野可以破到局
大家疊埋心水做港豬啦

差唔多 不過香港人真係好錫身

仲有人地軍警有良心

加速攬抄而無外國勢力既實質支持
其實都係玩死香港

但其實都係當時完全無哂計先出攬抄呢招
不過事實證明
其實就算外國點制裁
一日唔撚出兵打柒中國 其實都係徒勞無功

唔係想話打飛機
但其實香港人已經做得夠多

入樽都算 史東斯都j

俄狗唔係準備入城保住個獨裁者咩 有咩希望
睇死歐盟咩都做唔到

其一啦
但講真 香港人罷工邊有人哋咁堅定

俄狗介入根本同中共無分別都係要輸

揸你衣食住行春袋

對手係中共呀 世界上最惡果個 咁天真想抗下爭就爭取到野？

40M 29歲 vs 20M 26歲

外圍就話俾你聽havertz同chilwell必定上車
一個1/6
一個1/20

佢應該會縮入狗竇 佢跟本就死撐

好唔甘心
不過國安法同健康碼之後 我真係認咗輸

真係要同中共鬥長命

Ching 係鬥長命架啦 睇下中共滅黨先 定香港人絕種先

拜登上埋台就可以永續中共啦

人地係國家層面 但對中共黎講香港只係一個特區
隔左一層同人口比例唔同

就算香港差佬當初倒戈，都係得三萬，人地仲有駐港解放軍，香港同深圳又相鄰，要調解放軍落黎都係幾粒鐘既事，香港人同一個龐然大物鬥，做到攬炒已經好犀利，事實亦證明你做乜都好大陸最多一拍兩散

佢地工都無得開緊係堅定
香港人係無任何經濟誘因嘅情況下都有咁強嘅號召力

唔關錫身事
就算香港人抗爭再點唔錫身都好
依家睇番 都係無用

無立國安法就有可能 而家只會越黎越差

其實係 俾你香港獨立 拎埋廣東省又點 又唔係好似台灣咁隔咗個海 要拎返都唔係大問題
香港要光復 係要中共滅黨

西女人傾入樽 點會駛40m咁多
後者連個老又矮嘅防中, 同個19歲仔都爭唔贏
唔係有英人身份，一早上出貨名單

你都已經係外國輸乜野，留係到個啲都仲未認輸，唔出聲唔代表投降，宜家咪鬥長命囉，總有機會可以出返黎，只係到時有成果既時代你未必可以享受得耐姐

烏克蘭 波蘭都頂得住 預咗對中共要還返30年不作為嘅債

所以香港一日唔到饑荒都唔會有咁嘅力量去反抗

如果呢一兩年引唔到外國出兵打柒中共
之後好難會再有機會

俾中共過到呢一劫
又比多十年廿年佢地壯大自己
最後真係分分鐘美國都唔夠佢揪

都唔知班美撚做乜事
叫親民主黨都冇好嘢

前晚曼城晉級馬會1.07

鏝其實得Laporte 叫做穩純粹覺得係戰術唔啱佢

如果今個星期一個都登鵰唔到
我送波衫又點話

In Marina we trust

下季用1億就解決到啦 我對zouma有信心嘅

咁全世界都陪葬了

根據風水輪定律 佢好快變返冇腦力架猩猩

下季就all in 兩隻中堅

冇藉口打9中共 見到各國都開始做加速師可能想逼虎跳牆

其實香港抗爭一定難撚過白羅斯好多。盧卡申科做俄羅斯契弟一回事，但佢都驚俄羅斯吞併白羅斯，所以點都要諗方法軟硬兼施等俄羅斯冇藉兵派兵。但歡港共政府嚟講，港中愈快融合愈好，另外就係成班冇執政意治奴才唔會諗自己統治香港幾耐，總之主子俾咩就做咩，唔駛考慮中共會介入香港幾多

要揾個人lead住佢先生性
zouma今季合格啦

點解歐美班左膠唔入藉中國呀 想同佢地交換

其實你個反抗力量已經好大，唔通要佔領禮賓府先夠？
問題係我地宜家打個個只係個遙控傀儡，打黎都曬氣

我哋對住嘅係世界公敵最邪惡政權之一
拉到五眼同歐盟幫我哋已經好叻
我哋呢個時候要堅持信念 同中共鬥長命

真 好撚驚d灰心撚 過多排就做返港豬 咩都唔理

車區都應該年輕化

幾時有撚伯荷里活片睇

03嘅我見到好多叔叔

很想要ullm

Zidane has identified RB Leipzig’s defender, Dayot Upamecano (21), as Sergio Ramos’ (34) long term replacement. Although Real Madrid are not planning to spend big this summer and wouldn’t be able to pay his buyout clause of €45M until next summer. [as]

黎明前嘅黑暗至撚黑暗
不過呢段時間應該有排黑暗
you are not alone ar ching

搞返個青訓

車區青年軍
00後距離好遠

啲企位又錯撚哂

下年搶

反獌大隊長

見到自己身邊冇人 佢唔覺得有問題咩

法國人,施丹又贏

咪成日係連登自爆自己幾歲啦

白卡佬係咁

我地撚伯魅力沒法擋

屌你03年我已經喺街不要廿三條

我feel到車PR拍緊荷里活大片
Chilwell應該到左倫敦

點夠鍠搶

Onana呢 kai呢
chilwell死撚開

疤都要重建 下年一定七國咁亂

谷住谷住

OnaLan啦

中共點會同你講基本人權

用onana zouma色誘

Ching個名

welcome新會然

邊位ching 仲以為冇曬p牌

琴日reguilon踢落有小小艾馬臣係意甲既feel
如果撚伯想要捷 支持撚伯

天下烏鴉一樣黑，冇話邊個邪惡啲邊個冇咁邪惡，只係人地國家佢地考慮嘅嘢比港共班奴才更多，例如地緣政治，而港共班奴才就只係需要諗中共嘅order點完成

買到娜娜我火魔林9屋企

車區青年軍
迷娜又多一人

關撚伯咩事

反（奧娜）娜黨出嚟

On~Na~Na

Xavi想來英國教波

買kai要靠西女人

好撚心咪成日喺連登自爆啦

火魔油王點解唔貨金仲好啦

Oblak is blue

Oblak/Ter

Kepa is blue

你哋覺得將Tomori 改造成右閘有冇得諗？打中堅佢好似偏矮，但係佢夠快，右閘會唔會適合啲？

From FB

打右翼頂安個位仲好

fm打右閘幾好

會唔會Baba之流

Ching keep住 呢度好多人會支持你

佢打右閘，以佢啲企位
補位執屎執死右中堅都似

留意返佢係打獌狗 唔係打意假隊
不過佢都係攻強守弱 勝在快同會跑返去
雖然有球推到勁前失左比人打反擊差d收皮

仲矮過短手仔

算啦 捷已經係我轟既人

右翼留俾蘇馬，有速度有扭波過人，連end product都同安打和

沒有KAI的日子

右翼直接upgrade上正版美欺啦打一年再叫辛狗來 英超拜仁

用一個咁先進同大型人力物力既系統同你玩
係冇得玩
只可以講 每個人既行為對得住自己就夠
走唔走自己話事

正 販民留守議會
唔係販民舊年已送中

Nana個樣越睇越盞鬼

我轟出手買梅西未

學天琦講既三民主義 當你做唔到暴民
一係就移民 移唔到既咪做住順民先囉 唔係可以點

有冇人法國我車打西維爾盃仲勁過西維爾
西維爾贏冠軍贏得多係因為佢地參加得多姐
有幾屆係因為我車打緊歐聯或者索性唔打
我車一係唔打，一打就捧盃

呢個順民一做返唔到轉頭

根本你係香港人個下已經係罪 洗鬼咩dna
Dna係誅九族用

因為車唔計英超隊起碼超一兩班

民主大報

無咩好j 歐霸本身就係比失敗者打飛機用既盃賽
拎住超班人腳去踢贏係應份

禁visa master唔禁AE？

一群市民

不過多謝啲架仔夾實肥佬黎同毒果

拿拿拿
我唔准你咁話其他參賽隊伍架

又係乜事都冇發生就推完一po

笑吓獌又一日

白俄總統盧卡申科由1994年做到而家
成26年
中間大把政治犯
係呢排抗爭先多d 國際關注

100萬既問題
(百萬富翁過場music)
歷史上有邊一隊曾經係歐霸盃淘汰過車路士？
A. 賓菲加
B. 阿仙奴
C. 西維爾
D. 沒有任何球隊

因為你係香港抗爭 就算你佔領哂成個香港
都燒唔到遠在北京既真正敵人

D

你讀drama既？

曼聯下屆會

不要屎來 捷臨

呢d垃圾盃無咩好打飛機

某隊排名高過我地既球隊連垃圾盃都輸

真
但一係就一黎就唔踢 出青年軍吸經
一踢就一定要拎到盃

係兩隊s，唔好漏s

拎到會開心一日半日囉如果有前四，歐霸真係無咩好J

撚伯果幾條片呢

依家改左名叫best team喇

喂呀 你地唔好咁啦

呢d杯本身打都柒啦
唔通列斯聯攞個英冠打飛機咩

咪就係果2幾個

真係有列狗拎英冠冠軍串車狗
外國班列狗好喪

英冠 = 英格蘭之冠
歐霸 = 歐洲之霸

又嘈左半個post

再嘈係獎盃櫃拎返出黎

19號

撚狗得罪佢地嘛

社區盾都算盃，咁樂天盃應該都算
贏疤喎屌你

有班分離式斷腳空難聯球迷mon撚住你架
你班死車狗一輸就爆硬你閘

都話本身列狗當車狗係第二號敵人

佢地偷睇撚狗戰術都話得罪佢地

健康碼香港人值得擁有啦
有晒數據俾你睇隻毒有幾廢
係都要吹到世紀病毒有後遺症又乜又物
政府未出聲就先去批鬥人出街

我撐曼聯 淨係佢地眼神都贏我地九條街 再講係場上落後就即刻屌醒啲隊友 可以見到係一個出色嘅問責機制 再者曼聯應該留左力 留左個腦下回合先用 下回合普巴個人show啦

曼狗話我地攞歐霸打飛機
佢地自己攞唔到 好嬲

佢地輸波都爆我地閘啦

公海有人解釋咗
話比爾沙事後將成件事說服到人佢冇做錯
撚狗之後仲繼續屌所以俾人話小家

而家列狗當正我地頭號敵人喎
獌狗佢地都wfc

咁列狗實係幫住自己人

笑完一日就算
專心j番轉會

咪扮車迷啦你走開啦

[Welcome 捷狗！] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

其實都唔緊要 最緊要係列狗肯科水買阿衣

邊有轉會j

果條周俊樂block 左10世

列狗同車仔都有仇
撚仔係英冠俾列狗針對都唔係無原因

開始多番啲news

列斯聯又追擊我地
富臨又追擊我朗

今季苦命呀

笑完咪算 多就無聊

5毛

小李！

係咩
好似來來去去都喺咁上下內容咁上下字眼

995

996

997

998

999

1000